国会大厦的正面被分成梯田，梯田之间由楼梯相连，格洛弗首先将军官安置在中间的梯田上。 华盛顿特区警察如何对抗国会暴徒|彼得·赫尔曼| 2021年1月15日|华盛顿邮报 
 在我的舱外，我可以和我的朋友在户外的露台上p-set，这是一个主要的升级，比我们通常的p-set zoom。 2020年12月18日，《麻省理工科技评论》 
 在这个被管制的秋天，布兰克为社区仪式的丧失而感到惋惜——有獾吉祥物巴基的动员大会，下午的人群沐浴在阳光下，从纪念联盟的露台上欣赏门多塔湖的壮丽景色。 在经历了一个可怕的流行病学期后，大学生们上路了。 病毒会和他们一起回家吗? 尼克·安德森，苏珊·斯vrluga, 2020年11月22日，华盛顿邮报 
 因为露台的四面都是开放的，它们让空气自然地流过。 气候变化可以从温暖地区获得降温建议Sharon Oosthoek | 2020年10月8日|学生科学新闻 
 他们可以像一个人那样在封锁期间在阳台上跑马拉松。 取消比赛并不能阻止耐力运动员创造狂野的新纪录|安娜·维德克尔(anna.wiederkehr@abc.com) | 2020年7月20日|FiveThirtyEight 
 特拉普扎诺解释说:“他们会把他们带到露台上，说，‘你付钱，否则你就是他的下一顿饭。’” 黑手党大乱的日子再次蹂躏意大利|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月22日|每日野兽 
 公寓被隔离了，但露台的门是开着的，这样狗就可以出去“做它的事情”。 狗死了——我们永远不会知道它是否感染了埃博拉|芭比·拉扎·纳多| 2014年10月9日|每日野兽 
 在一个温暖的夏夜，纽约的露台上有一场晚宴舞会。 Adam Hochschild谈与濒死的父亲相伴|Adam Hochschild | 2014年6月14日|DAILY BEAST 
 我们想沿着北河在公园的露台上散步。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 “踏入虚空”是位于Aiguille du Midi最高露台上的最新景点。 法国阿尔卑斯山的一个新装置允许游客从最高的山峰上走下来Justin Jones 2013年12月21日 
 别墅和它的露台是用白色的石头建造的，但大部分墙壁上爬满了常春藤。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在最温暖的房间中间是一个圆形的阳台，叫做Gobek-tosh。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 我们住在德比镇郊区的一个露台上，这使我很不喜欢，因为一排排单调的房子我曾经讨厌过。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 他还没来得及说话，她已经穿过一个小露台，从一扇落地窗消失在别墅里了。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 她刚开始想最好到卡西诺去看看，就在这时，有三个人影从楼上露台的台阶上走下来。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森